Johann Kanna om Wido Joraste Pallo Küllas 3 korma haina erramüno 7 Rub ehk Werriorra mehhele Karl Terreskell ja Tillo Johannile mis ta essi tunnistas sai moistetud.
Johann Kanna peab Wido Jonassile 10 Rubla kahjo rahha kätte massa ja sano 20 witsa lögi. ni samma ta peab se 7 Rubla haina rahha mis ta katte om sano siin kohto ette sisse massa. Karl Terrask ja Tillo Johann peawa ommen se ostetud warrastud haina Wido Jonasile tewweline kätte weija ja sawa sis omma 7 Rubla kätte.
Joh Konna Widole 5 Rubla ja kohtole 7 Rubla sisse massno.
